港鐵點確保唔會開錯車門？

馬狗: 我話唔會就唔會啦

有啲綫係電腦控制開閂門
有啲綫係電腦控制邊邊開得然後個車長撳掣
要開另一邊門嘅話要 Override 先得
所以基本上唔會錯

無論如何都唔好挨落道門就最穩陣